En toen vertelde ik Joe dat ik me heel ellendig voelde en dat ik dat niet was geweest in staat om mezelf uit te leggen aan mevrouw Joe en Pumblechook, die zo onbeschoft waren ik, en dat er een mooie jongedame was bij Miss Havisham die verschrikkelijk trots was, en dat ze had gezegd dat ik gewoon was, en dat ik wist dat ik gewoon was, en dat ik wou dat ik niet gewoon was, en dat de leugens was er op de een of andere manier uit gekomen, hoewel ik niet wist hoe.
